古巨基復出

一路認同eason係千禧年樂壇代表，反而無乜留意古巨基都真係陪住自己長大
由兒歌到愛得太遲，仲有劇集
去到而家呢個無乜人識唱又肯唱廣東歌既年代，一隻初心已經贏晒

內你老母地

呢條垃圾都學人復出

Wfc

仲有人聽廣東歌？

地球很危險
時代
戀無可戀
致少年時代
我與你
找到你是我最偉大的成功
初心

初心 識貨

一堆追光者、等你下課

支持

屌你老母死返去玩微博啦

為何矇查查誰時時矇查查誰常常矇查查矇查查

嘩，呢套我睇過

聽台灣 日本都唔撚聽大陸啦
大陸仔

我生
你生

心跳回憶
飄流教室
第二最愛
歡樂今宵
好想好想
重複犯錯
任天堂流淚
眼睛不能沒眼淚
花灑

仲有
最入心入肺嘅呢首

初心識貨 地球很危險 時代 第二最愛 愛與誠
許願 時鐘 眼睛不能沒眼淚 致少年時代 幸福方舟
數唔晒咁多 我鍾意 eason都鍾意基仔

致少年時代算唔算係滄海遺珠?

呢首歌出個時佢影響力都低左好多 無咩人聽

下次再見

友共情個排同愛得太遲個排係兩個顛峰

希望佢真係會專注返香港市場